放假悶悶地屌吓班HMD詐騙黨

Btw，咩係沙雕

反正都雞同鴨講
叫返佢冰雕得唔得
一齊鬥無厘頭

傻屌 普通話